SM新女團Aespa 11月出道

【naver】SM新女團aespa將於11月出道
SM新人女團aespa將於今年11月正式出道。
SM於10月26日上午通過aespa的官方SNS賬號和YouTube頻道等公開了LOGO視頻和圖案，正式開始了出道宣傳。
組合名"aespa"由表現"Avatar X Experience"的"æ"和意為"兩面"的英文單詞"aspect"結合而成，以"遇見自己另一個自我的阿凡達並體驗新世界"的世界觀為基礎，將在今後展開劃時代且多彩的活動，令人期待。

RV慘成condom..

仆街

撐JIMIN

啲人都未鬧完irene,sm就出新女團真係過份咗少少

咪講粗口

RV已成Condom

DomDomDomDomDomDom
DomDomDomDomDomDom

傷心

?

我幫佢哋做忌~

Nmsl

我全家都好健康喎

DLLM

我依家就過去隊冧你條仆_

但劉智敏一定係呢一團
一出道就俾人屌

仲有廿鳩米